習主席是世上最偉大的皇帝

習主席不但勤政愛民 憂國憂民
豐功偉業更早已遠超始皇高袓、太宗太祖
與毛帝潤之相肩

如此偉大
卻不搞個人崇拜 務實做事
真是謙虛至極、深藏若虛 啊
國家得此帝 實在是百姓之福 萬民之福

於中美大戰中
本可救天下黎民於水深火熱 一統江山
要不是港區妖婦月娥作亂 誤了時機
他早就可以反攻美帝 一統天下 早日登基
成為平定全球的習終帝

他媽的
我們必須要打倒妖婦
不能被那妖婦誤了大事

真是佩服他呢

好撚偉大呀

妖婦
習帝早已和你割蓆
速速投降

功成不必在我

諡號：聖文神武開元終焉天皇大帝

習則天

國書

1:55

天下歸心